爆腎KB疑似正職係警察

未FC

唔似囉完全

KB咁撚多紋身點做狗呀